同支那人嘈完 佢話要曝光我係微博

如題 甘又點..?
係米我個wechat會有一大波網民加我?

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

［致香港人：你地悲憤完未？］

你報返佢係連登

試過 起返佢底佢就淆

香港人那會着緊什麼微博

佢係咪用真名上網個啲on9

支那要實名登記

傻架咩 係微博同班生蕃嘈

唔想浪費大家時間起呢D冇用嘅支那

已block咗佢 起佢哂大家時間好似唔係咁好

我都係到諗緊一個普通心po個對話又會唔會真係咁多人睇...?

so sad佢用英文名

係wechat嘈

些牙

帝吧大軍會加你好友
RIP

我set咗ID搵唔到我 only phone no.

全部回覆: 資金收到了! 感謝同志支持反共革命!